(多圖)賣漫畫

上個post

[多圖]賣漫畫

上年太多事
攪到而家先再出post
d相上年影定
可能要摷下

照舊5蚊本
時間地點再傾(大埔佳)
tg:gill5240

冇jojo

JOJO有都唔賣

你又啱

1蚊本？

5蚊

你賣左一年都未賣哂

中間停左嘛

soul eater同青驅全都想買

2套都唔齊架喎

點解

因為鍾意

銀魂5年生同3年z班 (最尾張圖)
呢幾本係小說定漫畫?

5年生係設定集(有人要左)
3年Z班係小說

鋼鍊都冇

我有全套唔賣喎

無咩野岩，幫推

結界師好野黎

Ching 借post

屋企有一套火影，好飲差幾本就成套齊哂，仲有幾本x之書，有無人要

有啲想要，但又冇咁多地方，幫你推POST先

你屋企都幾多位擺書

洞仔搞乜要賣物，反正都已經唔洗課bandied

冇潮與虎

666 齊？ 有興趣

無位
玩玩具

應該齊

有都唔賣系列

結界師係咪全套

係全套

幻獸事典仲有無？

有

港島西-CWB/MK交收得唔得？
可以貴少少

tg傾

有無全套好睇嘅推薦？同你收一套

我真係鍾意嗰d都無貼出黎

我都有一套全套連四格 設定果d 之前有巴打放晒比我
之後多左套唔齊既出黎

鋼練我唔見左本台譯本11冊
有無CHING知邊到有得買 二手都得

巴打係影相問題定咩
好似甩晒色咁

台版好難搵
試下搵d幫手補購既漫畫鋪

你指書名果到既閃字？
如果唔係既應該係d陽光打左落去影相問題
呢到既我收左基本上入左箱都冇郁過
反而係書架果套反而有時鋪到塵

我附近得d好殘既漫畫鋪
之前問過補港版都麻煩

知唔知邊到仲有得買鋼鍊
細個無錢 宜家大個左想擁有翻一套

一套反而搵下2手漫畫鋪易過淨係要追1本

我係高登年代收套唔齊既
之後搵唔到方法就咁補中間漏既
之後係係連登比我好彩收到成套

睇唔到書皮既係四格同設定
位巴打仲要保養得好新淨

有咩漫畫鋪介紹？

有冇邊間好

都係信和嗰d架姐

投資必殺技都係漫畫黎？

係呀

有冇內容望下

懶得摷
淨係記得有1話係投資放租唔好淨係買一間
要買成棟樓再放租

我買左完全版但差最後一本搵唔到

仲有咩淨？

都無咩人要

銀魂5年生
未來日記
out

有興趣，留tg傾吓

有齊全套死亡筆記，偵探學院Q，金田一（差最新幾本），唔知有無人有興趣

之前都有幾個人要死亡筆記

仲有結界c?

HOLD緊

有
通靈王全套 1~32
武裝鍊金全套 1~10
Mr. fullswing 強棒出擊全套 1~24
忍空first stage全套 1~9
火影 博人傳 1~9
Liar Game 1~9
足球小將 road to 2002 1~14 (1，5，14 燙金特別版）

保存良好
有意留TG

點鮮要賣 買番黎就係儲加麻

你有冇試過
買咗套書返嚟冇拆
一年後，你見到套書好平，又買多次

地雷震係咪得diablo兩本？

土地問題

我記得2期就完
短篇黎

無試過 點解要咁做

買完就收埋，以為冇買過

買完即睇
點會收埋架

未睇哂就繼續買，電子書又平，成套成套買

結界師
未來日記
巨人
666
銀魂5年生
銀魂3年z班
幻獸事典
out

有冇Dorabase
套野我連想訂都冇貨

唔識
未聽過

樓主以前去開信和漫畫?定有咩好介紹

細個住沙田
去好運龍城
執左好耐
之後去信和就愈買愈少

樓主咁忍心

斷捨離呀

幾年前放差唔多既漫畫 1蚊本賣左比2手店 賣左$200

有漫畫放
5$一本
保存良好
有意留TG
盡量荃灣交收
太陽少年1-8
我的主人1-5
異國迷宮的十字路口1-2
麻辣野玫瑰ZERO1-5
地上最強新娘1-12
噬魂者1-21
夜櫻四重奏1-10
女神計劃1-13
最終進化少年1-21
東京innocent1-8
屍姬7-16
遊戲王GX1-9
遊戲王5Ds1-4
魔法零分
十字架與吸血鬼10,SII 1-11
死靈師1-5
黑神1-6
萌想天開1-6
遊戲王R1-5
日文遊戲王GX,5Ds 7,1
龍與虎小說1-10
一擊殺蟲 1
魔法少女奈葉小說
仰望半月的夜空7-8
海盜高達1-2,鋼鐵之7人1-2
超元氣三姊妹1-11
世外魔島1-4
幸運星1-8
超人超鬥士激傳 4
超級小黑咪 2
神奇小子2
薔薇的瑪利亞 1-3
貯金大冒險4
One piece 38
天降之物1-12
刀劍神域1
學園默事錄1-7
武器種族傳說 2
食靈 0+,6-12, 外傳
K-on 1-4
娜娜利的夢壓1-5
反逆的魯魯修Queen1-2
穗乃歌Lv up 1-4
女神異聞錄小說
涼宮春日的 憂鬱, 嘆息, 動搖, 暴走
魔法少女A.s , Strikers
南家三姊妹1-9
狼與辛香料1-7

歡迎搭單幫推架

搭單問下
有冇巴打放 Dead Tube 死亡影片 01
感激不盡......

其實我志在搵人收留就得，好過掉哂去垃圾桶

我都係差唔多諗法

嘩，好撚晒錢

金田一有興

點為之唔晒錢
上網睇?

多啦A夢百科仲喺唔喺度？

有呀
但無左書皮架喎

想要偵探學院Q

幾時可以交收(唔知你會唔會淨係拎一本，你個list其他都無追過)

歡迎tg傾，謝
Tg : alanf123

唔好意思 搭單
賣網上18+漫畫AC 已買7套漫畫

有興趣留TG

同埋好難買得到

起carousell 見到有全套二手
都幾平

小泉麻雀傳說仲有嗎

有呀

幻獸事典重有冇

無了

想要全套火影

睇岩未來日記

就出東立愛藏版

無左了

通靈王幾錢？天下？

Yes 天下
留TG 傾？

DOGS1-4仲有冇？

有意留tg

唔係咁攪笑下嘩

既然都比人騎劫左唔差左我都騎

賣小說
文學少女 全套
學生會的一存 全套
刀語 1-12
狼辛1-17
蘿球 1-12
系統工程師1-10

留TG

結界師
未來日記
巨人
666
小泉麻雀
銀魂5年生
銀魂3年z班
幻獸事典
out

我歡迎借位的

我係你我打死都唔賣

土地問題
同埋呢堆我麻麻地

幫自己推

推自己你就貼多次條LIST啦

推

唔覺有喎

羅馬浴場同巨人仲有冇？

搭單賣 1本5蚊
高達W Endless Waltz 敗者們的榮光11-13
在下坂本有何貴幹 1
新世紀福音戰士 5
深夜食堂 20
攻殼機動隊 Tribute
頭文字D的軌跡 挑戰之記
阿呢:
有個甜品胃
遇上公主病女生
豬迪八折的
外賣仔
午餐肉
戀愛大布甸
過大海
陰公豬
打份工啫
撒嬌阿呢最攞命
散散文2

而家漫畫真係好難買 新嗰啲都係得一兩刷 炎拳咁新都差一本

巨人無了
羅馬浴場我要摷下

文學少女係咪十周年版
刀語 1-12 有冇盒
幾錢

文學少女唔係
刀語有盒

麻煩留TG

上

羅馬浴場仲有
但係得1-3

推自己

結界師
妖尾
妖尾
青驅
震撼鮮師
拉爾古拉度
未來日記
巨人
666
小泉麻雀
銀魂5年生
銀魂3年z班
幻獸事典
out

想問下巨人係咪得1-6？

係
賣左喇

啱啱先睇到賣咗
唔好意思打搞曬

高橋努既作品，要哂

我都有套666賣仲有食靈

想買進擊1-6

留tg

dewalt5050

想收ONE PIECE 成套, 賣既巴打可以留TG.

銀魂幾錢

賣左了

唔緊要

結界師
妖尾
青驅
震撼鮮師
拉爾古拉度
未來日記
巨人
666
小泉麻雀
地雷震
alive
blue haven
銀魂5年生
銀魂3年z班
幻獸事典
out

做乜咁睇唔開

我放

Tg michael2835

再夾夾

仲有無獸神演武

巴打死筆仲有無

我要摷下先知

有嘅話麻煩留個tg想要

有呀CHING
TG: alanf123

借post放
1-28+資料集 唔齊

之前我都賣左
好似都係廿令期

岩岩睇，係1-59卷，有意留tg

鎖狂迷正

武靈士三國志係咪停左
個陣幾好睇買到第8期唔見會再出

好似出到第9

咎狗之血都有好撚基

人地送架
睇幾話就知瀨野

有無世界第一火影？

上年賣左

牙洞我因為你走左去睇結界師，又幾好睇

咦原來你套結界師未賣，我有興

仲有？

有師兄約左交收

樓主，你賣漫畫唔好賣俾依條友啊
條友約哂時間地點之後依家放飛機
我都就哂佢話邊到同埋時間，大熱天時等左一粒鐘
到最後拉住堆漫畫搵左幾個字搵左間收廢紙既算撚數，10斤野拎返5蚊，車錢時間都蝕埋

下次無WhatsApp 無成既咪交易啊

屌你老母

2$本仲要去埋佢個站都飛機

有冇垃圾死神？

挑，都無粉俠傳

無睇漂靈

哈

想要全套結界師 係咪冇了😭

仲有冇火影，妖尾？

我無了

哭了岩岩先見到個po😢

樓主係巴？
點解會有咎狗之血

人地俾

幾撚戇鳩

我唔阻樓主賣野，唔覆啦

結界師個結局

搭單賣今日是魔王1-15
同暗殺教室1-9 （冇影哂 分開放咗唔同位）
50蚊一套
有意留tg

仲有圖書館戰爭1-11 （缺第10集）
同復仇鬼一套齊

想要666同震撼鮮師

tg:toodrunktotalkrightnow

2套都無了

有冇Hunter

有
但唔賣

有冇啲內頁痴埋咗嘅書賣

唔知你咩意思

樓豬有無UPDATE左既書LIST 望望

暫時懶得摷出黎影
因為大執緊間房
可能下星期會再影過